準備定和你飛4.0

（假嘅，拋下狗嘅啫）

不過人地以為係真，封晒機場逐架巴士上車搜，我地都阻唔到佢。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢